六月飛霜 對奶細得誇張～

求全首

對奶真係小小小
小得真奇妙妙妙～～

誰料對象亦唔夠長
不知替哪個著想

慾求未滿

剩下賓周 個個笑得誇張

剩下香腸